聽晚最凶險一定係荃灣

上星期咁樣剃和記眼眉，班友聽晚好大機會報仇
1. 返屋企途中儘量搵手足伴住
2. 希望街坊幫幫手，落吓樓下，多個人多對眼，啲刀手都忌憚啲
3. 如果出現斬人消息，情願你唔好返屋企住，等天光

街坊幫吓眼，複製新城市廣場咁歡迎義士

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

荃灣友小心呀！

推

你班仆街黑社會！聽日夠膽出黎斬人我擔保你哋所有地頭陷家産！

葵芳轉的士

認真post，推給荃灣街坊睇

不被捕不受傷

聽日唔係最後一戰，我地要長期戰等人權民主法案

荃灣友，荃灣街坊，萬事小心！

每日1823所有黑店 用盡所有方法搞鳩你

仲有元朗國嘅朋友

元朗我反而覺得相對安全！班鄉黑上次玩太大，應該潛撚哂水！荃灣最危！

而家酒店咁平，瞓醒食埋早餐先返屋企

再唔係係酒店瞓醒，直入機場

荃灣小心

好主意

仲有，小心泊喺路邊既小型貨車！！

真係要小心，唔想又有手足俾人斬

你在明，佢哋在暗呀有刀喺手阿婆都拮得死人啦